高級雞竇---日本雞出勤流程

衲dee有冇叫

做一日雞有11萬6千yen

睇清楚啲啦

為返港總8千幾

有無翻譯

冇翻譯都睇得出條女做雞開心又有尊嚴

好扮野
2個都Chok曬聲好有禮貌咁

老蚋諗住幾時去日本叫雞

8千蚊咁嘅貨色唔係幾抵屌。。。

留名

想屌隻雞

小妹都想去做了

正常高級店90-120mins package 應該around 50000-70000yen之間。
店家同囡囡55分帳，一日大概接3-5個客不等

你地片中睇既囡囡應該唔止做一個客咁少

咁撚肥條女
對住隻都咁有禮貌

條片comment好多人話假，應該好多小姐留言

關飲食咩事

不止，仲有 options， 主要睇店家以什麼主題為主。
如果儲到一批熟客應該幾年已經賺夠退休。

條女好撚似朱咪咪

朱咪咪後生時都好撚正

8K 會唔會貴左D